2張圖證明美C最大不同：梅西只是巴塞的梅西，被C朗深深刺痛？

祖雲達斯在意大利超級杯決賽中2-0擊敗拿玻里奪冠，C朗拿下了生涯33冠。距離梅西的34冠，C朗還差1個冠軍。不少媒體都拿C朗的表現來“嘲諷”梅西，為什麼？

有人說，說C朗是世界的C朗，或者說是歐洲的C朗，即便這話有點“過”，但可以肯定的是，C朗已經征服了曼聯、皇馬、祖雲與葡萄牙4個地方，他是曼聯唯一的朗拿度，是皇馬歷史最佳射手，現在正在成為祖雲傳奇的道路上，也是葡萄牙史上最偉大的球星。
看看C朗33個冠軍的分佈吧。國家隊2冠，包括2016年的歐洲杯與2019年的歐國聯，俱樂部的31冠遍布C朗4個俱樂部的足跡，包括葡萄牙體育的1冠以及曼聯10冠、皇馬16冠，祖雲的4冠還只是一個開始。奪得的冠軍也包括聯賽、歐冠、國內杯賽等一切能夠拿下的榮譽。

所以我們要說，C朗不是屬於哪一個地方的C朗， 他在哪裡都是冠軍。至於梅西，外界普遍的觀點是，他就是巴塞的梅西，哪怕在阿根廷，梅西也不能稱之為最好的梅西。
梅西的34個冠軍，竟然全部來自於巴塞！包括10個西甲、4座歐冠、6座國王杯、3座世俱杯、3座歐超杯、8座西班牙超級杯。很多人認為，梅西在阿根廷也有1個世青賽冠軍和1個奧運會冠軍，可惜的是，國家隊U系列的榮譽無法統計，所以梅西的34冠，全都奉獻給了巴塞。

因此，這2張冠軍分佈圖，就是美C最大不同

美斯想走又吾俾，
強留人地又俾人叫小花...

幾歲先諗走？

美斯有4個歐聯咩？
09 北京電視機
11 唔記得點無敵法
15 msn
仲有邊年美斯拎？

08曼、10國米、12車仔、13拜、14皇馬、16-18皇、19利、20拜⋯
數唔到有關美斯事⋯定我記錯⋯

06年

06 年痴細哨冠

而家One life one club都要比人屌

又唔好咁樣講11
哥狗巴塞嗰段時間真係勁嘅

19利、20拜

點會唔關美斯事直接對決過

美斯成10個西甲，真係好撚癲
除左傑佬 仲有無人多4大聯賽冠軍過佢
拜仁個班咁屈可能都無十個德甲

無轉過會要扣分

我唔係串巴塞11年
淨係記得佢地好勁
但係個年點無敵法 唔大印象

反搶+控球
體能同搓波嘅基本功做到接近爐火純青
霸住粒波嚟踢 有時好似大人同細路仔打波咁
遇著對手同佢對攻就幾好睇嘅
不過如果對手拍大巴其實幾悶

呢家我地強留佢？我地有得投票架，on9仔
我地都想佢出走去其他地方挑戰
最好去同c朗一隊 一定好撚好j

冇屌 只係撞正個去到邊都拎到冠軍既人先比人拎黎比較姐

係， 如果撞正大家放係同一個聯賽，
撞得正一正，甘仲好比較，
小花10個西甲， 阿朗.....

4個歐聯...

阿one life one club肯同球會共度時艱未

你襯衫仲撚好j

有歐國聯點解唔搞個美國聯俾球王

南美盃6年4次仲唔夠

One life one club 又係到叫走
咩玩法

呢啲垃圾飛機杯足球上帝唔稀罕啦

你咁講就唔公平，拍大巴對邊隊都悶

個分別係其他隊可能會嘗試燒味破密集
嗰陣嘅巴只係會繼續搓波

搓到你，壓得住嚟踢點解要燒味？

同埋我個人意見嗰期巴塞踢法好睇喎，禁住嚟踢已經好好睇

Ol未計中後期開始有隊打快速防反下下入肉夠哂刺激，場場就期待佢會唔會輸，唔覺得有幾悶。

岩岩上年先話走咋喎ching

個期嘅巴，前中線都矮仔多，斬入去九成唔夠頂，緊係搏猜散佢

就算斬都係拉散咗地波禁入去，或者吊啲小禁區過頭直線。
做咩要燒味。。。

如果C朗係祖記拎埋歐聯既話，真係大贏家
世盃就真係冇咩計，提子整體真係二線料

二線都拎歐國盃
話唔定真係贏到

三家性奴》One club men

ONE CLUB到國家隊都唔想拎盃

你覆我啦，精神病人。

係啊，你覆我未啊？

如果係祖拿埋歐聯加拿到世盃
真係會超完美完美到絕對後冇來者既球王
3間球會歐冠,世盃有埋,歐國盃又有
歷史所有射手都係佢手上,國家隊,歐聯神射加總歷史神射
有冇咁撚完美

過埋今年都唔係啦

屌 亞軍唔計咩
明明我哋牙花就算carry班豬隊友都拎亞軍拎到手軟

提子而家人腳勁撚到仆晒街
仲停留幾年前？

咁不如計伊巴 除左德甲 踢過哂 去到邊都有冠

歐冠廢到

但係出年世盃葡萄牙都真心有機
有b華 般奴 Dias 簡些路 jota felix 古里路
呢隊葡萄牙已經係近年最好
整體實力可能仲高過德國 西班牙 阿根廷呢啲

如果夾到既話, 真心唔錯
剩講攻擊力都好勁

當然可以啦
不過要加價 + 簽字價

中堅仲用緊比比
同埋中場都係一般 靠兩個大肉腸

但係有dias都ok嘅 睇吓今年有冇新中堅浦頭
成個陣都係爭一個中堅 一個好朋友嘅防中

但牙朗出年36
雖然仲算幾勁
但呢幾年已經退化咗唔少
速度反應慢咗把握力又差咗
再老多一年唔敢想像

但兩個肉腸抖住bruno其實幾勁

出年已經係37
係有退化嘅，但係領導能力、鬥心都仲係好勁，都係睇吓佢仲keep到幾多
同埋雖然話有退化，但係佢2020年成年入咗成43球，得利雲多過佢，所以都仲係好勁

覆人啦 支那何求

diaz 今季英超第一中堅咁滯，好有料

新葡萄牙黃金一代

玩爛左先黎走

鳩搓都唔好得幾多

有多一個國家隊嘅榮譽 已經好唔同

一定要出走先代表證明到自己？
點解留喺巴塞一直高峰carry成隊又唔係證明自己先？
C朗咪又係淨係識去祖超
咁又叫證明自己？
撐朗嘅完全無邏輯可言架喎我發現
你知唔知自己講緊咩呀盲反撚

如果有埋世盃, 就=神

高峰期球會佢拍d咩人?
carry成隊，點解國家隊咁撚廢

其實梅西都慘
14 年佢有世盃既話，已經冇咩好爭論
次次一嘈一講世盃就要收聲
多謝佢單刀踢飛先仲玩到咁多年

好勁架啦，成個巴塞先5冠

應該邀請葡萄牙打美洲盃，一決高下

最唔忠誠嘅one club man

夾到真係一線強隊

世界盃外圍賽比c朗打到入唔到
果場c朗帶帽睇到喊
好撚正 3比2
3球呀朗 2球伊巴
真係好撚好J
帶帽果球成隊加埋後備都跳晒上c朗到
睇得出真係一個葡萄牙icon

希望下年世界盃搞得成
咁就可以睇我朗拎埋世界盃
永遠終結呢場討論

基本上而家C朗都已經小花係六四比
拎埋就我朗完勝

今次又唔計人腳啦？
唔怪得cctvb要播瑞超

金球六五比

如果今年拜奪冠
alaba 同 梅拿 會有10個德甲

你覺得邊邊人腳係明顯勁d?

伊巴除左而家差唔多退休外,打親都係頂級大會,聯賽立哂
歐聯比足機會你啦

120場 48 歐聯廢人

講真 佢係勁 但同c朗 美c比
佢真係唔岩班

連本澤馬都贏咁多,真係

其實已經完勝左 係個人腳法上小花的確係技高一籌

但如果作為教練 你隊波絕對係需要一個牙朗呢D球員多D

淨係hard carry皇馬歐聯三連冠已經完勝左小花歐聯三連柒 俾羅馬cup完又俾利cup 跟住就俾拜炒到頭耷耷 你巴狗唔知夢乜撚都未有兩連霸啦 仲有當年橫掃全球既西班牙骨幹加持住 真心認為有生之年都未必見到有一隊可以4連霸 甚至乎要追平三冠都好難

美C最後的世界杯
真心希望唔好延期

自從小白佢地徹底走哂後就再冇歐冠啦

自從阿朗出走祖記都係

提子二線料？ top3一定有

小花真係唔係隊長料

連續歐聯史大慘案

駁唔刀

應該都係拜仁拎架啦
我利雲勁到食左禁藥咁

利雲真係好勁
應該可以穩坐歐聯神射第三名
就算佢黎緊3年 每年都入15球 都追唔過美斯
Cls
唔知利雲個禁藥狀態可唔可以keep多4年
係就正

Btw
估唔到binc馬都可以準備歷史第四

想知另外兩隊係？

係巴塞
成隊波都無人鎮到佢
地位太高
就算俾第二個都係得個嘈字

我就睇下佢今年走唔走

阿根廷，法國

半年後就唔係喇

拎歐國盃個年唔係啦
pepe牙朗一前一後carry

西甲亞軍計唔計

原本由4年一次變6年4次

佢嗰條出線之路真係好撚險
場場和波打加時

改制後除咗皇馬都無back to back cham到

點解唔係叫阿根廷拎個美洲杯冠軍，拎洲際盃入場卷一決高下

金球獎5/6
世人：美一朗二

連登：朗一美二

完

個時sweden陣中第2人係kallstrom

nani?
patricio?
quaresma?
eder?

3和出線

分組賽阿朗超神先迫和

不過金球獎多又唔代表乜
咁奧雲1次係咪勁過利雲0次?

topic好大陣gay味

咁團隊獎又代表個人？
牙朗好多個決賽都無影

但無阿朗，決賽都入唔到

我認同你個人獎最威
所以世界盃mvp勁過拎世界盃

2010最勁係傑志名宿科蘭

又係呢個19論點
美斯攞埋世界盃金球獎，就話美斯決賽無影
牙朗決賽無影/傷出，就話唔係牙朗入唔到決賽
牙朗咁係咪大戰無影？ 決賽唔係大戰？
有影，係場邊架空教練囉

幅圖咪計埋佢國家隊
成件事係講緊美斯無咗巴塞甚麼都不是
美斯迷可唔可以理解下內文

一年偷iniesta
一年偷sneijder
一年偷vvd

帶傷都踢多十幾分鐘，感染隊友
計唔計

列貝利2013

摩連偷阿朗。。。

摩迪

6-3=3
5-1=4

係，見果年C朗大機會拎就話要5比5尊重兩位。跟住下年美斯大機會就直接頒比美斯話實至名歸

溫室小花

因為南美盃不嬲會邀請一隊客隊，砌返做雙數隊。通常係日本或墨西哥。

同埋如果c郎拎到美洲盃，應該可以留青史

唔會搵隊勁過美洲的今屆有搵中國，不過中國驚輸死唔去
邊有可能搵歐洲隊黎拎美洲盃

我唔需要理會南美fa既商業&面子考慮，依啲係人造不可，唔係程序限制。

我只係講作為觀眾想睇既賽事。而你話可能性微依個point， I agree withe u

不如搵應屆世界盃冠亞軍黎打美洲盃

橫掂近4屆8隊得一隊美洲七隊歐洲

笑緊佢國家隊無咩貢獻
而且仲彈出彈入

3亞1季，可抵一冠啦

邀請咗卡塔爾同中國，中國冇去

直頭請冠軍啦，贏左世一，個美洲杯就特別香

其實已經完勝左，係歐聯， 打其他球隊， 阿朗的確係有出色表現，

但如果兩人放在同一個聯賽， 兩人直接對話，阿朗絕對係處於下風。

淨係阿朗九年西甲時期，都係得2個西甲冠軍.
小花浄係hard carry 巴塞10個西甲已經完勝左阿朗七年柒，又5-0俾巴炒到頭耷耷，你阿朗自稱球皇乜撚都未有過兩連西甲啦，仲有當年叫埋 橫掃全球冠軍既教頭摩連奴加持住，合力都係攞多一個西甲甘大把，真心認為有生之年都未必見到有一個人可以11個西甲冠軍，甚至乎要追平10個都好難.

拜仁梅拿佢地咪10個

西甲喎

五家性奴

係
5-3先啱

當年txb報西甲
講過幾次正式比賽當練習賽咁踢

西甲就係西甲，
德甲就係德甲，

西甲，又馬體，又西維盃霸主，又有球皇阿朗九年，
完全不是那回事.

如果係歷史上出到個hard carry 10個西甲既人，都會係驚為天人既數據。

6-6=0
5-1=4
牙朗完勝

6比2，有一年馬體會

家下人地兩冠

世青
奧運
決賽mvp

果年幾場黑走人, 又唔提, 又天下無敵

其實MSN果年我覺得值

保方都有10個意甲

唔完美 有入12碼

條友成日9up自己世界最佳

40歲keep到呢個水平係勁但你話佢最top又未係

咁同美斯C朗比緊係唔夠 呢2個爭緊all time the best 但世3有得爭下
篇文講冠軍要唔同地方拎先夠含金量呀嘛
咁咪搵伊巴比囉 踢過4大聯賽 爭德甲

想知美斯係世盃同美洲盃 決賽有咩神奇表演
聽講入過好多次世界盃同美洲盃決賽？
一定拎唔少世盃同美洲盃

其實洗閪咁多廢話, 功績論咩
只係有冇冠ONLY

比利第二個世盃, 佢連淘汰賽都無踼計唔計
大哨94世盃, 踼都無踼, 奪盃, 計唔計先

哩個新人超勁

雞巴聯賽真係好勁
好似15年拎左13個聯賽冠軍

有數據, 最多12碼同紅牌

多佢1球only

hard carry
你當歷史一隊中場沙維同三隊嘅小白死㗎
仲要大部份隊友都係全盛西班牙成員
同埋之後組團msn
巴塞牌面實力點都高過皇馬啦

講真 two girls one cup屌打佢

俾人笑8:2之後發爛渣要走

費 sir手震

一個去到邊都要夾過,成班好似冇咩隊形咁
一個由侏儒期已經係度盲左都識踢,d走位控傳已經入哂腦肌肉記憶

牙朗決賽次次有波入比你講到無影佢五次歐聯決賽四次有波入

如果C朗去蚆，美斯去蝗，交換隊波嚟踢，應該都係蚆贏西甲多啲
蚆啲人腳係平均高啲

失左蹤你都話佢有表現
2008 射失12碼
2004 歐國無入波
2016 歐國傷左
2018歐聯 無入波

人講4/5歐聯有表現
你真係95搭8

其實得三次
有一次仲要係攞彩

其實依家中國可以試吓
反正有半隊入藉兵

魚唔過塘唔肥
丙朗實力任HATER點打都打唔甩
即係好似WHATSAPP創辦人咁
WHATSAPP掂賣左佢 再整過個SIGNAL打番WHATSAPP
如果都成功 咪佢真係有料
ONE MAN ONE CLUB唔係唔好
咁都唔係一唔踢巴塞就無料架
雖然阿根廷係各有各踢 但D腳同葡萄牙比又真係勁好多
希望巴塞比美斯走 比人睇下佢唔單止係小花

我襯衫好j過你啦
花迷有你一成
個個都垃雜廢青

好彩唔係跟你準則

啱呀
要做goat起碼要喺唔同地方成功過

但你似侏儒

16 18咪冇波入

同你拍埋就似c朗了

我目測高你1個頭

目測？你老母教你用眼度長度架？
唔好講咁多啦，po返張相黎證實下先啦
啊，你點會夠膽

等睇相

po相唔係叫夠膽
係叫on9
btw你唔認自己短勁可悲

下？咁你又得把口，咁巴閉咁有自信咪黎對比下囉
btw得把口既人真係好可憐

都可以係唔夠膽 做人唔能夠二元對立

咪影衰美斯啦
人地用表現黎打破輿論
你就用把口黎尻up

你真係弱能智
喺連登po自己唔係叫自信
係叫自爆
你勁似啲傻鳩講: 你夠膽咪跟我一齊跳樓囉

你話佢影衰阿迷會合理些少
假阿除外

可以有自信咁自爆 你算9數啦

我從來都唔係花迷

你似重度弱智
自信咁爆

你真係弱撚智
係連登得把口都叫有料
自爆？少忽肉架？好痛啊
你勁似啲中二病係角落頭個個都唔順超既傻仔

你影衰哺乳類

自信咁爆

仲撚可憐
改隊支共隊既名
真人同支那人一個樣？

我冇話自己有料
高過你都叫有料咁9成人都有料啦
我黎笑鳩你短同柒姐

你仲可憐過佢，把口生黎尻up，對眼用黎目測
對手用黎上連登搵存在感

你可憐啲
咁矮

馬天奴嗰期無啦啦燒味/ 吊高波
睇到眼冤

動物傳心師

po自己上連登真係唔知邊個搵緊存在感

又有呢啲用矮黎講人有冇料既廢論
有冇第二啲啊
好悶啊

傻閪
你完全唔明我句嘢講緊你咩

我唔悶咪得

我po就係用黎討論既
唔講以為個po我開咁
又係我主動po既
連證據都係唔敢po既人係到目測目測

你覺得姐正如你都係靠估目測姐
你識傳埋心咪準少少囉

我入黎就係攻擊你矮同埋柒
點解要第二啲

又係呢啲尻up十次就變真
狂人身攻擊就啱既言論
你有冇咁卑劣啊
做人做到你咁
你老母一定好失望

哇你包拗頸到
矮就矮啦 要捉住個目測黎吠
十個人十個都目測佢矮啦

支那隊既人係咁
冇咩自信
要靠估同狂講當係

都係你講你覺得姐

係連登個個都講月入十萬添
笑死人

你中意既 你話100個人目測都覺佢矮都得

係唔需要po
唔使捉住個目測兩隻字啦
你幾高大家有眼睇啦
你估唔係目測你就高返咩

你矮係9up

幾高大有眼睇？
點睇，我想知你點證實喎？
又係靠估？

自稱張國榮個位會員又上水了

你使唔使咁樣呃埋自己
短人

唔洗高返架
我就算得米四
都唔會可憐得過你呢種得把口
靠尻up十次變真既社會垃圾

咁好簡單姐
開個po咪得

沒有巴塞，美斯甚麼都不是
哭出來

唔係的話你證實下啦

我唔反對

都係個句，證明下

呃埋自己

證明下啦，去我ig到，cap曬咁多圖，再開個po

我係咪垃圾唔知
你矮就大家都知

唔好講咁多啦，證實下啦

證實下啦

快啦，證實下啦，好悶

係啦係啦，快啲證實下你有幾高，我有幾矮

師兄襯衫真係幾好j
好想有你一成
好想唔係垃（雜）廢青

你都on9
要證實都係你證實啦短人
唔認矮咪po個身高出黎囉
個舉證責任喺你到

吓，我識啲美斯迷幾識襯衫

重新投胎多次就得

咩叫垃雜廢青

仲有冇
開個po問吓
佢話自己唔矮

證明下啦，又唔係我話我矮，你講之麻
支那咩呢家，舉證由辯方？

好想跟你學襯衫
好想好似你咁矮

我講花迷似佢就大撚鑊

快啦，等咩，好悶

你都on9
上次醉右俾人話係狗又要佢自己證明自己唔係
而家話你矮咪矮 咁介意咪撚上波台啦矮撚
咁在意咪自己影咗相放上嚟睇下囉

都講左去投胎，你冇得救架啦

咪講咁多啦，證實下啦，悶死人咩，又係個幾句

好想學你投胎
你一定好成功 好想學你

我嘅證據就係你po張相
大家有眼見
你唔肯承認係咪應該po返身高出嚟

但我識佢真人襯衫都幾好睇下

阿朗拎過世杯亞軍未？

笑你矮撚 我地要證明咩

你點證實自己條鳩唔係2 cm

咁佢係輸俾沙維小白啫
當年西班牙冇小花都可以當世無敵
係同一隊骨幹既巴塞執10個西甲有乜出奇

佢兩個坐正隊中大佬先黎計就差唔多

你呢家去同你老母講叫佢生多件，你再去跳樓就ok

嘩，兩張坐係到再高炒既相再加你目測，真係好凖

生到你成個畸胎咁
驚屋企人都跳埋樓
所以都係唔好

哦。。。原來得個笑字，咁廢架

咁你咪po自己幾高囉柒頭

叫人自殺好似犯法
小心俾連狗ban

其實有佢名就要計唔通後備又唔計咩
你唔計人地官方都會計，係肉酸D
但都叫有功積

呢家係我要證明？係你喎

係你廢
所以先俾我哋笑

問你我地要證明咩呀柒頭
你睇句子淨睇最尾個個字？

你老母生左隻支那狗仲慘
比唔上口中既畸胎
好慘啊

弱智仔係咁上下

好廢啊你，又要追擊人，連證實下都做唔到，靠口有鬼用咩

好想學你做畸胎

好驚啊

所以你地既意思係兩個？

我用緊你嘅邏輯啊傻閪
乜鳩野證明自己唔係狗講得出

我都驚 你俾人ban咗
我地有少咗個笑話睇

比唔上你

下，你到呢家都仲維持緊睇相加目測啊？
比啲新意啦

唔止決賽
淘汰賽都好撚重要
淘汰賽入波多過阿咩侏皇廿幾球
阿咩侏皇係咁無關痛癢擦數據,關鍵時係咁隱身咪咁多咩4-0,3-0,8-2

張國榮柒頭 我問你嘢答未呀

你唔敢證明

都講左投胎啦
你老母想生多件好耐
早啲讓返啲資源啦

有相都唔係證據？
要真人見到先係？

我用返你既邏輯喎傻閪
乜尻up十次就會變真？

好驚好驚

好唔爽我尻up啊？證明下囉

開始明白香港HR臭閪心態

佢包拗頸
唔敢接受現實

我叫你證明既都未證明到啦，靠up喎，目測喎
投胎啦，咪晒時間

你都唔敢啊

要推翻一個理論或者邏輯
唔係要講出嚟嗰個點樣證明佢係真
而係有其他人推翻佢係假
咁都唔明你係咪白癡
況且我哋有晒證據
係你自己唔肯承認

有相就得，坐係到，高炒左少少，再加鏡頭唔同，再加你地啲傻系目測法

好凖啊

快幫吠
佢就頂唔住
唔好笠

你係支那人社會垃圾
唔敢面對現實

係啦係啦，咪晒口水，快啲比條公式黎睇下你點由相計出我身高，好撚悶

36都fit過好多18/22/30歲樓下當打果d

你老母都頂唔順我琴晚帶隻狗去滿足佢

你樓上戴帽張相似支那人多啲

公式
你勁可悲

點證明？

似大陸啲鄉下仔

你老母既野我同你證明啲咩姐，你咁變態既，想睇自己老母比狗屌

冇啊？做唔到啊？

又係似、目測、隔離啊茂論，有冇新野啊

似似似，快啲比條公式黎睇下點計我身高，定目測冇得計？

佢係純正香港人，你柒咗

花迷不敢面對

咁嗰套打扮真係似。

變態還變態，咁你都要證明俾人睇先得㗎嘛，係咪先

佢未試過唔柒
駁唔到叫我彈條公式出嚟

你係咪想講謬論？

佢有冇公式可以證明佢話你老母被狗屌？

大家覺得呢條友算係高定矮

C朗對比皇馬時期係有退化
不過佢嘅退化係由世界超頂級跌落世界頂級
都仍然係屌打同位置九成以上嘅球員

如果一年只可以著一對鞋 揀邊對

#223 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
怪錯咗你sorry 原來你真人成個路牌咁高
ig osborn_cc
好撚型下

真
無美斯神既巴塞同阿根廷只屬南華級

真，型過你全家

係
你真係幾型

One club man 被人話靠球會
想專會就話唔忠誠

扭波 傳波 野球 美>朗
其它ALL阿朗完勝

去左邊，快返黎推po

去咗邊，返黎推po

多家性奴
去蛆呢啲有無佢都有冠嘅隊去證明自己

2015沙維已經走左，
2015之後小花個人數據一樣年年爆炸..
個人數據爆到攞埋金球，
一定又係靠沙白大佬啦..

MER
MEH
MVP
MAP
MIP
MSN
MSD
MGD

巴塞換左甘多代陣容，
甘都仲可以叫同一隊咩？

唯一美斯係不變，甘多代陣容既美斯，美斯都有癲佬數據.
其他人係重要， 但美斯依舊係果個癲佬.
任你點化整為零都冇用..
吟詩都吟唔甩..

所謂此巴塞不同彼巴塞，
美斯一樣在吾同既陣容， 證明緊自己..

08你唔講獌係邊個入波04新人都拎黎講，近幾日意超盃入波拎冠就失憶不如你查下牙朗決賽勝率有幾高先啦，定你標準要次次決賽帶帽先叫有表現？牙朗都叫好多決賽無影，應該冇人決賽有影啦

2021年仲嘈緊

咁矮應該型唔過

我叫埋佢幫推po

突顯呀朗係三姓家奴
只痴班霸

有冇人有亞花版嘅決賽summary
咁多亞軍
一定場場決賽都56球
之後再俾豬隊友拖累

只痴班霸？
佢去曼果年，比車阿禁住黎打，係有佢既超進化先壓番住佢地
佢去皇更加唔駛講，係人都知巴地上最強，佢係以挑戰者既角度去打巴
去祖就無得講，佢講明係為左贏歐冠先去，到佢走果陣咪知挑唔挑戰到囉，唔駛咁快定論既

證明緊，但未證明到

小花係阿只有一半實力
牙朗係葡都仲有7,8成
牙花巴體系影響性大好多

兩年經典

照你邏輯 荷蘭唔使畀人叫無冕之王啦

C朗號稱歐聯之王都可以畀你班兒登仔講到一文不值
我唔該你哋睇返佢喺八強同四強階段入咗幾多球先

歐聯計小組賽同16強夠了

3亞1季=一冠

試下, 出去同人講, 弱智都唔會咁講

早兩年啲花迷先恐怖
話朗勁過花就係唔識波
係比利物浦收皮先收斂番

保方歐聯三亞

如果朗幫到祖拎歐聯
再加埋頂到去拎世盃真係世一了